【中國與世界】性格障礙累死香港 林鄭符合違常病癥

香港特首林鄭月娥雖然自稱健康沒有問題，醫學界人士則正在觀察她有沒有性格障礙症。據醫學專業定義，孤僻型人格違常、反社會人格違常、自戀型人格違常、強迫型人格違常等，均屬性格障礙症的範疇。

其實由一開始睇佢政途咁不得志，又唔衰得，行錯一步
一定會係咁錯落去，好正常！

再睇呢段：

其實中撚哂

一個社會有咁撚樣嘅領導都仲未倒台，其實仲慘撚過有肺炎！

條友睇TVB多睇到傻撚左,最攪笑係做SHOW派錢俾呀婆.離地到俾人屌

精神病就入青山啦

女權主義強迫症候群